陳百祥馬會有無馬？叫咩名？

陳百祥馬會有無馬？叫咩名？

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

我致叻

陳百祥做牛做馬

1980年代開始，陳在香港擁有其名下馬匹，包括「永樂」、「皇者風範」、「尊贏」、「尊係贏」、「莫己若」、「俊鬥仕」、「清風送爽」、「如虎添翼」（與黃杏秀共同持有）等。
有段時間，佢話自己係練馬師，朝朝見到佢完咗晨操，成班一齊食早餐。後嚟我無朝早喺嗰區出入，唔知佢係咪仲係嗰頭食早餐。